const asksArr = [
  {
    question: "Барсы являются хищниками. Верно или нет?",
    answer: "верно",
    topicID: 1,
  },
  {
    question: "Барсы входят в какое семейство?",
    answer: "кошачьи",
    topicID: 1,
  },
  {
    question: "Верно или нет?  Барсы находятся в Красной книге.",
    answer: "верно",
    topicID: 1,
  },
  {
    question: "Барсы собираются в стаи. Верно или нет?",
    answer: "нет",
    topicID: 1,
  },
  {
    question: "Назовите другое название снежного барса.",
    answer: "ирбис",
    topicID: 1,
  },
  {
    question: "Являются ли еноты травоядными, плотоядными или всеядными?",
    answer: "всеядными",
    topicID: 2,
  },
  {
    question: "Верно или нет? Еноты ведут ночной образ жизни.",
    answer: "верно",
    topicID: 2,
  },
  {
    question: "Верно или нет? Еноты впадают в спячку.",
    answer: "нет",
    topicID: 2,
  },
  {
    question: "Верно или нет? Еноты могут бегать со скоростью до 25 км в час.",
    answer: "верно",
    topicID: 2,
  },
  {
    question: "Верно или нет? Еноты любят плавать!",
    answer: "нет",
    topicID: 2,
  },
];

module.exports = asksArr;
